# README #

Proyecto para la maeteria de Desarrollo de software de la Lic. Ingenieria de software.

### What is this repository for? ###

El repositorio llevará el control de los archivo de la etapa de requerimientos diseño y codificación.

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact